仲有無人玩緊gt sport?

新手岩岩開始玩
有少少興趣入隻t150黎玩下
玩加減波夠

玩緊 諗緊好冇續返ps plus
用緊TGT TH8A

垃圾驚

好撚好玩
用手制咋

用手制個感覺差勁遠
除左g27之外仲有冇咩推介？

玩緊 好難賺Cr買車

有地方的話絕對要買

入門就t150

其他就g29 t300

巴哈有教點洗 不過要開住機好耐

就係無 但又唔想玩完又收

搭單想問下收隻大家點睇買隻一手g27/二手g29雙修埋pc forza motorspot?

sport版同普通版有咩分別?

我同ai玩 有無都無所謂

要收就唔好g27 駁p4好似要轉接器

唔清楚

想揸boss429有無？

用手制

好似唔知多幾架車 100m啫嘛

我都覺唔洗整套咁貴
果陣諗橫掂都係買 玩好少少

有錢有地方真係無所謂

用手制六軸同T150 pro 雙修
大熱天時無開冷氣唔想又裝又拆 就用手制六軸玩
價錢t150 pro (就咁t150 唔好諗啦 差少少錢)-> t300 gt -> g29 -> t500 ->tgt -> fanatec

再睇貴d 有個新野個FFB 大到傻 " Feel VR One " 不過呢個係題外話, 因唔support GT Sport

t150 pro係多左極力子 可以加波箱?

前排多左個gr2 class 都未買到架試渣

t150 都好似可以加波棍(唔sure)
所以買pro 版就唔洗第日連腳踏都要換

仲有玩 上個月買左g29